【生命故事】懷念謝婉雯《香港女兒》CBN沙士十年特輯

《香港女兒》是 CBN在2003年首次在香港拍攝的生命故事，並舉行了多場大型佈道會，除了讓人記念謝婉雯醫生的美好腳蹤外，另一製作《雨後彩虹》記載了謝婉雯與丈夫陳偉興醫生的戀愛故事，讓人更多認識夫婦倆背後的耶穌。《香港女兒》及《雨後彩虹》同時收錄於CBN出版的『雨後彩虹』DVD。

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*